屯門碼頭人好西利,大家十點一齊講時代革命

屯門碼頭人好西利,大家十點一齊講時代革命

搭三再黎過

okay

搭半再黎過

呃人既

友愛兆麟 都好準時

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

碼頭都係